希望今日係我地香港人嘅新開始

好多post大家心情都好沉重
係到好想大家懷住一個有希望嘅心出去！
因為種種原因 我好耐都無出去發夢
但今日無論如何我都會出去
笑9我送頭又好 無腦又好
但我想講今日都唔出 唔好係以後失去自由自黎喊
仲記唔記得6月個陣 「人多就安全」呢句說話
雖然依加人多唔一定安全
但人少就一定唔安全
多你一個差好遠 一齊互相保護

最後！
祝大家凱旋回歸

「524」大遊行全攻略！